有鬼佬拍片狂屌柒中國 Fuck you, China

發覺呢d民間心聲既片係一隻五毛都冇
係得twitter FB既BBC CNN先有人話唔好歧視中國 所以twitter果班叫人包容中國既鬼佬icon全部都係五毛網軍

呢個阿叔九年前已經屌柒中國 真係走得好前

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

仲記唔記得張天滅中共文宣，快啲譯做英文

個火好靚,繼續撥

lm

我就係要呢啲

“World could become a much better place without China”

有隻小粉蛆喺到狡辯畀班鬼佬插到潛埋水

原圖係邊位手足整

唔好天滅中共啦
天滅支那啦
呢個國家d人都冇得救
滅黨都冇撚用

推

笑死條鬼佬嬲撚到

啱喇一齊fuck china啦

推到全球覺醒

fuck china

攪鳩完香港
就攪全世界
正一冚家剷
日撚日都忘我之心不死
劣幣驅逐良幣

呢個阿叔仲撚前

鬼佬覺醒

有冇圖

民意

百國聯軍瓜分中國啦
垃圾國家

fuck u china , hong kong , Asian 一向都有，無人錘意亞洲人

要有埋hk independence先正

到死個一刻都仲記掛緊中國，怪自己無力
雖然問台灣人可能會有另一個答案

聯軍剿共

呢個阿叔主要係覺得自己輸得唔抵

大家要宣揚hk is not china

Push

已經變成自動波
撥埋WHO果邊戰線先

Fuck !!!

push

W

留言隻小粉紅俾人圍插

CLS, Comment Like and Subscribe

而家真係多左排華啦，打2K有鬼佬開mic
怒屌Chinese，話帶菌又成就知Twitter幾多五毛洗版

😡

最終變全球反華

真大獲

錯了 最尾係一定會變反asian
只有唔會出國既人先唔會受害

佢支野係corona出嘅

包括埋中國香港港？

Fuck you ChiNa!!

燃燒仇恨之火

唔想包埋入去幫手屌

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

如果整個fuck you china challenge
會唔會知道民意係點

嬲起上黎理你中唔中國香唔香港？大陸話齋黃皮膚黑眼睛就係中國人啦屌

仲有條印度妹上Twitter博屌!
Chinese Virus 呢個名, 已經係禁唔撚到, 愈禁/愈道德綁架, 啲人只會叫得愈勁

屌你老母中國 港共 黑警

好似第一個熱門comment 展開就有

tui

我就係要e d

屌得好

支持屌共

大中華膠

成日話人走得前
有無諗過係自己走得後

chicken salad

條片d comment 好正，見到外國人大戰5毛

前日先ig comment 見到d on9 呀叉喺度護住支那問我點知支那報細數 又話點知corona 起源喺支那真係痴撚線 幾時死呀呢d 人

希望多d人醒覺

入去支持

可以cap左佢 放上twitter再比鬼佬回帶 相信佢地依家睇一定有好大感受

今時唔同往日, E+啲KOL影響力好勁

屌得好 不過有部份鬼佬睇嚟都唔知隻病毒有可能嚟至實驗室

即刻留言表明香港人係幾咁討厭中國！

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

中國不嬲全球臭朵
係班傻鳩以為中國好受歡迎

睇到 笑左 不過5毛講英文時理性咁多既

可能唔識用英文咬人
你睇佢講講下都係頂唔撚順狂洗god bless you 仲要打返殘體就知咩事

樓主係佢面前出現，睇下會唔會打柒你

我2星期前係歐洲同成group歐美係到fuck china成group唯一一個中國人呆咗

識玩一定入去屌返轉頭
（記得改名set private)

fuck you china

條鬼佬好撚嬲

no more chinks

屌見到支corona笑咗出聲

可以睇下呢條

Push up

Let sKill ChiNa